[集思廣益] 墨西哥點多謝韓國好 德國又點報復韓國好

墨西哥: 毒梟：邊個要呢班球員服兵役我就買起邊個
德國: 宣佈唔再歡迎韓國球員踢德甲

柒到打冷震 推

墨西哥航空飛韓國做緊8折優惠